csl 5G 快閃網上優惠低至$99 >>> 耳機 /iphone12 /iPhone 12 pro max

csl 5G 快閃網上優惠低至$99 >>> 耳機 /iphone12 /iPhone 12 pro max

Jaybird Tarah Pro 無線運動耳機 $1299 >>>> $99
iPhone 12 Pro Max 256GB 減-$200
iPhone 12 減-$300
應該係唔洗上台就買得

得垃圾

好似好抵玩

好似一個電話號碼一件

我本身想買AIRPOD PRO
原來都唔算最平

但$99個件係抵玩
9用都抵

平幾舊咁能厚禮

平撚左2舊 部12PRO MAX仲要限10部
CSL咁搞會唔會執笠

我要快D用哂D COUPON佢

平200，有瑕疵嘅話冇得即場換，冇得搵天才要去旺角整，真係多撚謝曬。

鳩買咗JayBird